今年六四應該點?

如題。。。

會有港版六四

駐港解放軍會開槍屠殺香港人

驚佢？ 我爛命一條 準備火燒連環船 折壽滅北方敵國

六四解放軍

香港到時就要要求國際救援

慶祝何君堯生日

識玩一定係上街
熱烈慶祝中國共產黨成功鎮壓暴動份子